\setphysstyle{ЛФШ 2015}{Эксперимент. Постоянный ток}{9 класс $2$}

\textbf{Оборудование:}
серый ящик, представляющий собой треугольник из сопротивлений, омметр. Два резистора из трех имеют
одинаковое сопротивление. 

\bigskip
\textbf{Цель:}
Найти сопротивление резисторов, входящих в черный ящик.

\bigskip
\textbf{Задача:}
\begin{enumerate}
    \item Измерить сопротивление между выходами серого ящика.
    \item Используя перевод схемы <<звезда>> в схему <<треугольник>> определить значения сопротивлений,
        составляющих серый ящик.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка:}
\begin{itemize}
    \item методика --- 1 балл;
    \item физическое обоснование --- 1 балл;
    \item погрешность --- 1 балл;
    \item ответ --- 1 балл.
\end{itemize}
\clearpage
